東京擺低行李去近郊

嚟梗去東京 會有幾日去箱根河口湖嗰邊

day1上晝擺低行李喺東京 跟住箱根河口湖住3晚
day4下晝返東京拎返

上網睇過新宿站有得擺行李 不過最多2日 第3日會收走
想問下大家 東京會唔會有其他地方有得擺行李擺到幾日
定係拎埋去算
有冇巴絲分享下

唔知你幾點落機
如果下午先去到郊區
會浪費左第一日

我習慣市區落腳先，行李酒店keep
第二朝食完早餐輕鬆出發
叉足電唔使舟車勞頓

點解唔帶埋去

去幾多日先

我day0夜晚到 跟住會喺新宿瞓一晚先
我有諗過擺東京嗰邊嘅酒店
不過我去完近郊返到嚟東京 唔係住返新宿嗰間
會去上野嗰邊住

去7日 去完近郊會返東京上野嗰邊住多2晚

因為我去近郊浸溫泉一泊二食
網上睇到好多人講都係話擺低行李喺東京
跟住輕裝過去

做乜行李唔放上野酒店？

Day1出發去近郊嗰日
如果新宿去上野放低行李再返新宿搭車
驚會晒咗1個鐘

機場寄宅急便
事前通知酒店

case closed

比我就帶埋去,
有咩事要搵野都搵唔到

?一泊二食?
三日?

羽田落都仲話有得講, 成田落點都係去左上野先

...

btw, 東京唔單指有locker, 有店舖係專門比旅客放低行李, 收費比locker貴

一到機場就寄去上野嗰間 ？

3晚都住溫泉旅館

我羽田落

好 我上網搵下先

google search

新宿 行李寄存

数日間の保管を希望される場合は、各店舗にてご相談ください。ご連絡が無い場合、5日間保管いたします。

我之前都係用車站LOCKER, 好似都係3日左右

唔係你想點？

留名

住三晚都唔帶埋行李？

到底啲行李裝乜

河口湖啲酒店應該有free嘅迎送服務
帶埋行李都唔怕啦

放係上野locker 3日都未俾人收走 一日600￥